明朝漢語西遊記可唔可以用口語讀？

我見果陣已經又難道又這般

仲有 東西
究竟果陣既中古漢語係咪可以直接當口語講

寫同講唔直接等同
但當然有重疊